軌豬波 聽聞股市會大趺1000點

殺哂d牛證

股災

開市跌1216點

1500點